%Page de garde
\begin{titlepage}
\begin{figure}[t]
\includegraphics[width=5cm]{LogoParisDescartes}
\end{figure}

\begin{center}
UNIVERSITÉ PARIS DESCARTES \\
\vspace*{1cm}
\textbf{École doctorale EDITE de Paris ED130}\\
\vspace*{0,5cm}
\textit{Laboratoire/équipe de recherche: LIPADE}\\
\vspace*{1cm}
	\Large{\textbf{Variable-Length Similarity Search for Very Large Data Series}}\\
\large{\textbf{Subsequence Matching, Motif and Discord Detection}}\\


\vspace*{0,5cm}
%\large{\textit{\textbf{Sous-titre de la thèse}}}\\
%s\vspace*{2cm}
\large{\textbf{Par Michele LINARDI}}\\
\vspace*{1cm}
Thèse de doctorat de Informatique\\
\vspace*{1cm}
Dirigée par Themis PALPANAS\\
\vspace*{1cm}
\small{Présentée et soutenue publiquement le 21 août 2019}\\
\end{center}
\vspace*{1cm}
\begin{footnotesize}
Devant un jury composé de :\\ 
\begin{tabular}{lll}
Themis PALPANAS & [Directeur de thèse - Professeur] - Université Paris Descartes\\
Johann GAMPER & [Rapporteur - Professeur] - Université de Bolzano (Italie)\\
Panagiotis PAPAPETROU & [Rapporteur - Professeur] - Université de Stockholm (Suède)\\
Elisa FROMONT & [Examinateur - Professeur] - Université Rennes 1\\
Ioana ILEANA & [Examinateur - Maître de conférences] - Université Paris Descartes\\
\end{tabular}
\end{footnotesize}

\begin{figure}[b]
\begin{center}
\includegraphics{creativecommons}
\end{center}
\end{figure}

\clearpage
\end{titlepage}